[車cam] 車牌SAI DEE司機懶瀟灑落車 點知原來手掣都唔識啦

柒頭 仲學人霸位

呢d唔係泊車仔黎咩 都唔係車主

無話佢車主